[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Przywołaj mnie Panie, przywołaj mnie Panie  
na pustynie.  
I niech mój głód Ciebie i moja tęsknota  
przywoła Ciebie

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Mów do mego serca, mów do mego serca   
Ty znasz jego ukryte doliny.  
Tam gdzie usychają piękne winnice  
Ty wiesz gdzie otworzyć ukryte   
źródła*


